睇完神奇女俠試映既人:套戲仲多動作場面過bvs

鬼佬影評出左！神奇女俠比前兩套目前最好睇播
FIRST WONDER WOMAN REVIEW IS 4 STARS! BETTER THAN BATMAN VS. SUPERMAN & SUICIDE SQUAD!
A Redditor spotted a new Wonder Woman poster in the UK, which has a quote from the UK's Daily Star with: "The Superhero Movie of the Year," and the site gives it 4 stars.

While the Daily Star looks to be a tabloid website, as another Redditor points out, the Star did give Batman v. Superman 2 stars and Suicide Squad 3 stars, so this is definitely a good sign.

係咪真係囉屎忽夾住把劍

算係好消息啦

但Bvs 2粒幾鐘有四五場打戲

但佢大部分都係晒最後呢

要求唔高
RT過40，別天神直播食屎就得

我覺得bvs比例幾好

前二個鐘悶到訓，最後半個鐘打叫好
人地ca3聰明在係你打到厭之前文戲
講野講到悶之前就打
掌握個流程好好

bvs頭二個鐘講一大堆野講到你悶
之後最後就打到你疲倦

你mos時都唔會咁啦
the dark knight更加唔會

唔好同我講有深度
你娛樂片就一定要娛樂性高
the dark knight都係有娛樂性架啦
最好當然二樣都有，但退而求次寧願你得爽快就算
英雄片唔通得深度無娛樂（仲要個d所謂深度我其實不覺除了畫面黑）

DC可唔可以靠呢套戲挽回少少聲譽

希望啦
唔想marvel獨大
獨大的結果就一定年年hea拍
年年出差不多就野唔會變

而家dc 靠wm carry

唔變唔代表hea拍囉

不過有競爭真係有進步

同埋唔變會悶囉
你無理由同一條方法拍晒咁多套戲掛
你奇異博士己經係例子
ironman 的魔法版

唔好再cut就得

Disney最出名就係formula 式電影。
你走去叫佢唔用formula？
我覺得拍得好睇,又有咩所謂？
反正mcu片target係sell英雄。

搵華納搞真係出曬事
呢間嘢係咁想出電影宇宙/長系列cap水
除左哈利波特前傳叫正常啲之外
好多都唔撚掂

華納係dc老闆

邊個講，ca3都不同左啦
起碼真係內戰
不是英雄和解合力打大佬
同沈重左

好似聽人講換左個日本ceo上台開始唔掂

cap系列係Marvel電影清泉

係唔係終極版先？

同埋唔好唔記得
ironman做的時候未被迪士尼收購
依個計劃當角都一早plan好
所以個公式其實都同迪士尼無咩關係
迪士尼同華納最大不同係無咩干預
你唔好搞到18禁太色情暴力就得
當然條數都要好
一直點拍都係marvel自己搞